[研究策略] 打爛既店 應該搵人做個priority list?

睇返今日打爛既店 好多都會比人搶野
當然一定會入晒我地數 亦當然大家未必會CARE
但長久咁樣會蝕卓

攻擊既藍店, 可以主攻關左既藍色大財團食店.
裡面無咩值錢野, 但裝修費對比仍地每日收入既比例上, 蝕既會更多.
佢地最緊張D資產! 而且暴動係唔會有錢賠.

所以哩D店一被破壞後, 就好難再開返. 好似富臨果D咁.
亦達到我地樂意見到既香港市容.

哩D係夢中食飯時, 同幾個開食店朋友得出既睇法
大家有無其他睇法? 分享下.

林鄭同政府識得LIST一個表 逐樣同我地推
我地都可以出一個表 逐個財團同佢地玩 要佢地逐間跪低!

現時因為咁而求情既財團:
1. 褲臨
2. 美心
3. 麻雀館
4. 鳩品360

自己推唔到 手足幫手推一推

10

9

8

7

6

5

Push

我發現而家既連登真係唔同左好多
點解正經po無人傾 6月時都唔係咁

得一個幫push

認真p文呀 傾list呀屌
傾左就唔駛捉鬼 大家跟住做
仆街 哩度到底滲左幾撚多鬼喺度

Pish

推，名單有用

麻雀唔係話黃咩？又裝修？

係呀 我地要定立下一批目標呀
等全部都叫救命為止

推不了我P

唉 啲非p個個like完就走左去